（全世界節奏最慢）日本電視劇 第90幾集先入正題

日本nhk晨間劇まんぷく播咗4個月第90幾集
今集先入正題
套劇以台裔日本人安藤百福為藍本
講佢同老婆研發即食麵故事
但一直做到今早嗰集先入正題
第一次提「屋企都食到嘅拉麵」
算唔算全世界節奏最慢？

講即食麵研發人生平
一撚定要集中講整即食麵咩
乜撚嘢叫正題啫，你自己定義嘅
鳩噏都俾啲判斷力啦屌你

下

唔集中都唔洗第90幾集先講卦

屌你咪話無人講過正題係講研發即食麵囉
你自己覺得咋
我覺得你生番添講完都唔撚明，咁你係唔撚係呀？

吓，咁個正題係乜
你有無睇先
我集集睇

要，你咁講即係睇冇show波既大波妹J圖
成件事錯晒

原來係你條粉腸

晨間劇好似十五分鐘一集，即係平時啲劇二十幾集先入正題？

點呀富豪助理

20幾集好正常
但90幾集就好誇
半分青い都唔會90幾集先講漫畫啦

咪睇開晨間劇果D就咪扮專家

你集集睇又點撚樣
晨間劇講生平，長時間敘述唔係第一日嘅事啦
你死要自己諗一樣嘢做主題

on9類比，成件事錯晒

吓
安藤百福唔係即食麵主題
唔通係做鹽呀懵撚

正如阿政一定係講WHISKY
一早入咗正題

邊撚過話半分青畫漫畫係正題啫
又係全自己噏嘅
照你講法我話發明到個風扇先正題都得㗎
有咩意思啫

我提問吓啫，冇扮專家，唔好插我

90幾集唔係
9集呀
唔覺得唔合理？

你都ON9

青山大陣象

本來講條友生平就無話一定要集中講佢成名嗰樣野
睇點寫，講極都唔撚明

你弱閪智添屌你 on99

為駁而駁典型連登ON9仔

我無話要集中講
但到90幾集先講就唔合理
唔識中文？

咪話撚咗無合理，睇點寫
你描寫塑造到佢研發即食麵前嘅生平點影響佢心理，你最後一集寫佢決定要研發即食麵都得添
理解能力唔好咁撚低啦
呢個係你自己主觀定型嚟㗎咋

無話得唔得

但咁樣唔撚好睇囉